canon 鏡兩問

1. 大家點睇 EF-S 35mm f/2.8 Macro IS STM？
我自己又未用到微距 但又好似冇咩35mm可以低光表現良好 心大心細中

2. 已有ef-s 18-135mm f3.5-5.6 stm 好唔好放左佢 加少少錢換EF 24-105mm f/4L IS II USM？

利申 70D 較偏向影夜景

第1點就你鍾意 不過唔玩微距 有好多鏡選擇
第2點就唔建議

Search 過2手價2000左右既35mm 低光麻麻
巴打有咩好介紹？

1. 唔熟35果支鏡冇意見
2. 你考慮返：支鏡係好左，但你影景24×1.6，會唔會覺得爭d？（如果係我會換）

定係用果千零蚊再加少少 買多枝標準變焦好

如果你只得一支，“2“我覺得幾實用。
但你就算第日上ff，你都只能24起步。

咁第日既事第日先算啦，
睇你覺得24×1.6你可否接受。

以前d清教落就買鏡既焦段盡量少重疊，
當然係$$$考慮啦。
至多係最賣飛佛既焦段，先至買一支定焦去狂屌。

你度好先買應該就冇問題。

等我再考慮下先